會員 小李飛刀老母 (#139709)曾自稱網路打手, 並有開假ig屈人做雞之嫌

做緊網路打手公司，只可以話經social media控制香港人意想真係好易

[多J圖] 又有大波港女做雞，長期比人包周圍去旅行

事主貼圖以示清白
利申冇詳細研究邊個講真話

希望admin得閒留意吓
當然admin唔係偵探,
但如果有相當相當充份證據有人用連登抺黑人時,
係咪應該考慮del post 同 bam account?

留名跟進